（jj插沙）求手提電腦推薦

想買部 13-14”既手提電腦
主要用嚟文書同ai
Budget 5000左右
最好輕身啲
本身睇中咗lenovo T470，lenovo個網特價五千幾，但我今日再睇已經賣晒

去美國amazon search asus f510，直送香港
再買多條8gb ram同256gb m2ssd自己加落去
搞掂

呢部都有諗過，但好多人都話asus同acer易壞，lenovo又後門，mba又就出新機，搞到我唔知買咩好